兩個四眼妹床照，點揀？

Ah Gi

Ah Ji

我份人好簡單

AHJI個張我已經睇左超過200次

第一個乜水嚟

Why not none?

齋睇有咩意思

我會想同貓貓孖鋪多d..

頭腦簡單？

唔計政見梗係ah ji

ahgi件衫都幾透..

ah ji

唔識字？